想問邊度可以買醫生紙

我想買9月份既醫生紙
有冇地方可以買到？
唔想retake

犯法嫁好似 唔知有無得補
mk山東街有間200
試過由入門登記直到醫生紙到手都係7分中多d
google下

自行打印？

要醫生簽名好似

好啦thx bro